荔枝角手足有事要請大家注意

全文如下：
各位香港人：
前排有人冒稱被拘押手足家人，網上眾籌律師費。
經過我哋多番調查後發現募捐者曾經倒賣文具，收錢不發貨，我哋查出該募捐者身份：
何泳龍，身份證：Z95xxx (x) ,出生 1988年9月x日。佢宜家正正喺荔枝角拘押所，編號1188-2x
唔單止係咁，紅導演仲探佢，唔知淡D咩野，有見及此，所有牆外手足小心紅粉。
同埋牆內手足，唔缺律師，而且我哋家人如有經濟上困難都會同立法會議員講，請大家唔好被騙。
最後，我哋牆內手足，忽忘初心，絕對唔會被高牆埋沒意志。
香港人反抗
香港人團結
阿拔
Apr 18 2020

另外阿拔有少少說話想寄語香港人

推

毋忘初心 是我對 亡者 / 受苦者 / 含冤者 的回應。

Bump

黑狗真係衰到無人有

Push

手足

頂住